來年立法會選舉選民登記幾時截止？

有冇人知？
各位手足記得叫miss左上次登記，又或呢幾個月先夠18歲嘅親朋戚友登記。
立法會行比例代表制，到時如果都係得今次個D人投票就仆街了。

拉

拉乜9

做乜要知
夠18歲而家就登記
未夠嘅一夠就登記